其實讀Ive 大電需要高iq嗎?

我記得黃克兢有個肥佬好似叫張小玉

要 所以揀me會好啲 讀me嘅人智商都唔夠80 適合有手有腳人士就讀

仲有一個叫Derek，出晒名教書hea到仆街
上佢堂＝自修

讀BS 適合智商50以下人士

唔洗 但你要識背答案

其實讀Ive需要高iq嗎？

仲未退休 ？

高IQ就唔使讀IVE la🤣🤣🤣

真身邊啲同學都有張白卡

黃克競有幾個肥佬喎
雖然其實都差唔多

佢哋返庇護工場parttime的

佢地幫手入筷子

我覺得你盡快同你媽咪講聲好啲喎

始終, 搞到要讀ive, 真係唔係小事嚟喎
將心比己, 你個仔要讀ive, 你都會怪自己啦

如果你媽咪因此鬱鬱而終, 走咗都唔出奇
始終老人家比較著重呢啲嘢

高IQ嗰啲去晒毅進啦